韓國邪教新天地教教主 在記者會上向國民跪地道歉

南韓新天地教會教主李萬熙召開新冠肺炎疫情記者會，並在記者會上跪地道歉。他表示，儘管並非本意，但出現這麼多感染者，自己毫無顏面，向國民真心道歉。

昨天，南韓首爾市長以過失殺人罪等罪名，向檢方起訴李萬熙為首的新天地負責人。南韓至今確診病例4212宗，當中約六成與新天地教會有關聯。

事件源於2月9日和16日，一名61歲的南韓女子先後兩次前往新天地大邱教會做禮拜，事後被確診，導致數十名教徒被感染，南韓官方認定其為超級傳播事件。其後，南韓啟動對新天地教會約21萬信徒的病毒檢測，南韓新冠肺炎確診人數也由此持續攀升。

攬炒成功點解say sorry
你本身唔係想咁咩

好過黑警啦

行大禮

欣賞你

唔係神嘅旨意咩
死咗嘅人係信仰心唔夠

關你差事咩，唔洗道歉，要道歉係fucking支那

南韓首爾市長以過失殺人罪等罪名，向檢方起訴李萬熙為首的新天地負責人

呢點其實我想知點告

邪教黎架

點樣過失殺人我想睇下

又話自己不死之身？
唔跪仲點繼續cap水

佢起碼有就影響社會道歉
已經好過坐擁三萬人某香港公營機構

利用宗教自由搞邪教 同 利用言論自由反對民主一樣 一有機會就要要撲殺佢 否則只會影響民主自由根基

死就是我們的目的.gif

佢哋唔係一齊上天堂咩？
佢唔想死住呀。

係就殉道

弱架

屌忍唔撚住係車度笑9左出嚟

話佢教唆人唔帶口罩掛，信神百毒不侵掛

肯認錯，算係咁啦
好過香港班垃圾黑警

唔係耶穌轉世咩做咩要跪
話係神嘅考驗未得

咁林鄭都叫自己啲官唔好戴口罩

佢好似又真係冇中到喎

切腹啦

咁幾時先告佢

猛虎落地勢

邪教教主都識跪地認錯
香港高官黑警連邪教都不如

接受

用下腦啦

（YouTube戰線）CCTVB不斷打壓手足 又有手足頻道影片比CCTVB搞到收皮

1室驗室研發病毒既人

2香港警犬

3邪教

邊個邪惡d

韓國人教你認識邪教

耶穌轉世幾時先為世人釘十字架

2

佢地個邪教儀式係打茄輪呀？

個教主有無睇開司嫁?道歉要咁樣先叫有誠意.

屌

大型傳銷式吸水，有廿幾萬忠實洗腦信徒
權力同金錢要乜有乜
如果唔係搞到咁大獲，絕對可以係韓國橫行
你估佢真係對個教咁有信念咩，一切都係為左物慾，點會想攬炒

跪地有撚用，切腹啦

大陸班仆街賤種幾時下跪道歉

呢個都算係手足嚟㗎
依家泡菜國親支那啲政棍閪過臘肉

都係全靠佢

條友戴住果隻錶係當年朴槿惠送

等於石堅認錯同的士佬講「好聲行」，過咗火頭就會繼續為非作歹

未死嗰陣個個都係不死之身啦

佢個心地震
韓仔發動起來 唔會好似香港那麼善良

共產黨幾時道歉

所以話啲韓國L仲衰過啲大陸西
但啲港豬又咁鐘意去

2 for sure

佢信仰唔夠堅定

唔係既
人地韓國 網上攻擊真係好撚癲
你見韓星 都比佢地迫撚到自殺就知
香港明星 先懶得理 連登仔講乜

查實佢做過啲咩

走前左二十幾年

你係咪誤解左d野

有朴槿惠個名

殊樂咇咇

又有得入個呀嬸數

成個南韓俾佢買起左啦屌
條友死十次都唔夠

歲月號又可以拎返出黎講了

怕比人告
嚇到瀨哂屎

確診就確診
乜撚嘢被確診呀

你係天地會定屈字堆呀

點解唔想成為被提嘅選民？

感染晒咪可以一齊升天上天國囉，唔好咩？

打把就差唔多

唔想手足變condom就同我入嚟

支持台灣寶寶啊

解散邪教！

係咪攞咗麻原彰晃做reference？

又話耶穌轉世 點解唔快啲醫番好自己啲信徒

韓仔都興下跪？
我以為得日本興

記得佢話武漢肺炎係魔鬼既帶黎既挑戰
即係向魔鬼示弱？

你都幾智障

攬炒要道歉？天方夜譚

今次啲宗教係武漢肺炎面前收哂皮

好似話啲人當教主係神，所以唔戴口罩，唔尊重

博同情坐少幾年

譚德塞+WHO全體, 習近平, 幾時跪地道歉? 班嘢欠世人一個交代.

好想追返

呢啲痴撚線邪教仲有好撚多

車公又贏

我知支那係邪教

用自己影響力叫人去教會就好番
同殺人真係無分別

派NOTES個PART 諗起英皇/現代教育~~~好壯觀

智你老母

韓國啲邪教真係好撚恐怖㗎
上次喺首爾弘大都好似俾人傳過教
好彩唔識韓文走得甩咋

頂

香港教主呢？

自刎啦仆街

點定義為邪唔邪

佢地fing手個下 笑撚到我仆街

日本版同韓國版道歉方式道歉🙇

睇完呢個片 覺得新天地好恐，好彩我返開正統大公教會

林奠睇下咩叫真誠致歉

我都正想講
羅致光都講過呢類說話

叫啲信徒唔好戴口罩，如果有病要多啲出街

香港三萬人嗰班唔道歉仲要屈返你轉頭

始作俑者係大陸...
感覺韓國都有一種集體批鬥嘅情緒
如果發生在香港可能根本唔會有事。

連邪教都有承擔過政府

佢謀財教黎jer ,唔係真理教

佢啲信徒而家得罪哂全國
之後想cap水都幾難

政府要做鳩你 自然就有方法

韓國人有跪地道歉呢樣野架咩

呢場瘟疫真係見證唔同民族醜陋嘅一面